電腦唔知壞咩

部電腦前幾日開始禁開機制等好耐先開始轉風扇 直到琴日直頭開唔到機

本身以為底板供電問題換左但問題一樣
插完火牛之後底板有著燈但開唔到機

請問係開機制壞左定個火牛壞定其他?

換過reset制開同用原子筆試過都係開唔到
我拆哂d野出黎所以好空

有冇機會底板有電但隻牛其實死左?